\section{Listas de Adyacencias}
Estructura para representar un grafo simple.

\subsection{Grafos}
Un grafo es una tupla $G=(V,E)$ donde $V$ es un conjunto de nodos y $E\subseteq V\times V$ un conjunto de aristas.

\subsection{Nodos}


\subsection{Aristas}
